STEAM 香港SERVER 下載唔到GAME?

2月開始買完GAME 香港SER DOWNLOAD唔到?我要轉去台灣日本韓國先DOWNLOAD到? 有冇人都係咁?

我都係咁，已經SET連去日本

有冇人知咩事

原來仲未整好?

上個月down唔到轉o左去其他地方都未改返

有時得有時唔得 唔知搞乜

我都係近排轉咗日本先down到

STEAM已經放棄香港